[PS1懷舊！] 真心好想知有無人玩/記得過呢隻game...

利申: 真係好鍾意隻game
玩過既留個名pls

好似玩過 隻甲蟲好似要自己去捉

D音樂好好聽

基本上係 (用砂糖)
但之後可以同人換

名: Boku no Natsuyasumi / ぼくのなつやすみ
中文叫 "我的暑假"

好似psp有玩過

00年係PS1出
06年再出PSP版

有印象！

睇吓D遊戲畫面可能記得多D

以前打機淨係鍾意打打殺殺 覺得呢種好無聊
人大左覺得呢D悠閒系game都好好玩

識貨
少有令人可以好舒服既遊戲 (而且好emotional)
上個暑假先翻玩完

好似d恐怖game😂

竟然

不過講真隻game我最鍾意都係虫相撲既部份
我game內一個暑假通常都擺晒時間落去虫相撲到, 都算係打打殺殺既 😂

記得有個井你點左之後會出畫面一路望入去，個時細個嚇到即刻扔低手制
仲有可以日日去幫個醫生揼骨有錢收，儲到買左盒模型

出畫面一路望入去 , 之後點

玩過psp

呢隻冇玩

最有印象係有隻GAME 拎起碌木擲人 好搞笑但唔記得名
捉馬騮 古惑痕 WINNING

無，一路望到去最底之後黑畫面就比返你操作
不過個時好驚佢野出黎

玩過下PSP版，
不過無咩漢字放棄咗

我無玩過，但聽聞有bugs玩到暑期完仲繼續「暑假」（9月1）
啲畫面會越嚟越奇怪